Documento gerado sob autenticação Nº OGP.183.058.JVE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9850                  de  31/10/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  11/10/2019,   referente  ao  interstício  de
11/04/2018 a 10/10/2019, para a servidora GABRIELA RABELLO DE LIMA, ocupante do cargo de Assistente
em Administração - 701200, matrícula SIAPE 2333458,  lotada  na  Coordenadoria de Acompanhamento do
Programa de Ações Afirmativas, passando do Nível de Classificação/Nível de Capacitação D II, para o Nível de
Classificação/Nível de Capacitação D III,  em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o
Processo nº 23078.527766/2019-57:
CNA - Inglês Intermediário 1 CH: 40 (02/11/2016 a 14/03/2017)
CNA - Inglês Pré-Avançado 2 CH: 40 (08/01/2018 a 01/02/2018)
CNA - Inglês Intermediário 2 CH: 40 Carga horária utilizada: 0 hora(s) / Carga horária excedente: 40 hora(s)
(21/03/2017 a 25/07/2017)
CNA - Inglês Pré-Avançado 1 CH: 40 (15/08/2017 a 28/11/2017)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
